阿嬌認凍卵求子 賀爾蒙失調爆肥9公斤

阿嬌先前就曾傳出為了保持卵子健康，早就凍卵，就等婚後開始做人計畫，阿嬌今也坦承已經凍了3顆卵子，原本醫生勸她多做幾次，不過她因為凍卵造成賀爾蒙失調，爆肥20磅（約９公斤）減不下來，讓她直呼過程比健身還辛苦，不會再考慮凍卵了。（吳佩蓁／綜合報導）

吸精大法